Arm Channel尋找消失的香港

米露迪好正

米露迪

btw;段面都幾好，感覺到外國人有好多真心認同香港文化

個鬼妹仲話見到咁多人遊行喊左，反而香港有好多大人就淨係識屌示威者